[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (48) 仲捉你唔到

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
知恵留美子：折笠富美子
赤坂衛：小野大輔
園崎茜：井上喜久子
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打鍾意海貓多過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫或者去睇原作VN

再諗到咩問題，下個post再加

title有冇劇透

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫/VN，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

第17集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

都冇邊個

你有冇發現如果梨花賭錢果幕冇能力贏到4個人
佢係實行唔到個測謊計劃
你明唔明佢智商幾高

有

ー待BinC listー
開心巴
[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (42) 得翻最後一次

#534 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屎眼巴
[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (42) 得翻最後一次

#876 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

By痴肥豬肉佬 巴

梨花玩緊計中計中計媒大盤棋

ー郷壊しー
さとこわし

さとこ=沙都子，こわし=壊し
鄉壞篇 = 沙都子破壞篇

不過就未知沙都子係做破壞嗰個，定係比人傷害嗰個
————————
さとこわし = 沙都子ワシ
ワシ = 鐵平第一人稱
ワシを信じて～
————————
又或者可以就咁字面解雛見澤壞掉

想知今集線索多唔多想呢個星期推理下

利申未睇

梨花不知幾醒

未睇你仲入嚟#1啲圖已經改咗
記住唔好睇

有講到東京幫派戰同沙都子識輪迴
有L5針
沙都子有槍
34從良

Niinii既設定冇改過
仲訓緊
所以悟史唔可能係兇手

已經比我劇透哂

新post又要po多次

預計沙都子都只係可以用返以前嘅設定去玩 其他人發作似係比佢啪咗針

想安慰34

我中了

係咪嚇撚到你呢
你地仲成日笑佢佛系

兩個紅眼證 貝倫同拉姆達玩緊 梨花同沙都子都係傻閪 唔洗爭 打和啦

都話碎片用黎殺敵人
點會用黎自殺

我都中

痴線
梨花可以拍套女賭聖
賭左100年錢

下集沙都子關無雙

開*

殺完梨花佢訓醒咪屌7沙都子
梨花已經係完全體
唔會怕架啦

Everybody gansta until a kid pulls out a gun at school.
睇到youtube呢條comment笑死

唔緊要啦都冇地方可以去了

真係連x組織都識輪迴

屌七沙都子都無用 球證 足總 都係羽入嘅人 點夠佢玩

冇話組織識輪迴
沙都子識輪迴姐

羽入比梨花有記憶功能令佢推測到沙都子識輪迴已經證明左羽入係清白

沙都子既目的想同梨花開心生活
但梨花唔肯既話沙都子逼唔到

係山狗內部分裂定有新組織

屌34都咁撚正

死多幾次就肯

原本東京就有兩派
山狗只係啲手下

但沙都子唔會係黑幕

係黑羽入

都唔會係

咁邊個係

沙都子抆槍果刻你已經注定左會ed

2%知道沙都子係輪迴唔難

但係作為輪迴新手既沙都子點解會知2%係輪迴者

甚至會知道2%醒既時間 同佢講「呢到係雛見澤」

係羽入呀

沙都子抆槍果刻證明左羽入唔係兇手

沙都子只是棋子 羽入先係大佬

Must protect

我真係想cut埋富竹搭膊頭果度比你

沙都子只係一個受害者

想幫佢按摩腳仔

御社神同我講咗 羽入係兇手

可能係你嚇到佢棄車潛逃

34唔只腳正，根本成個人都正
想幫佢按摩全身

咁至少羽入要識控制番犬先做到兇手

神係咩都做到

係咪就係比山狗實力更強嗰team人

咪番犬

番犬同山狗都係手下
兩派講緊啲高層
邊一邊都有權調動任何手下

其實某程度上沙都子無論演技同埋執行力

都好似高梨花一班

淨係崇騙都撚到全村紮紮跳

沙都子係真心為梨花好

你講啲野咁矛盾
又話沙都子啪針又話佢為梨花好

是腸部按摩都係為佢好 唔洗便秘

今次會唔會真點24集就成套收皮？

解篇點出多廿幾集

馬後砲 mode
其實之前就想講羽人隻角是否已恢復
BTW 估中沙都是輪迴 相愛相殺

訓個覺就1001

X騙篇=沙都子呃梨花？
貓騙...今集出OK盒搞到梨花死？
下一篇聽日文發音即係沙都子編？

想聽沙都子變聲

#14

拉姆達拉姆達拉姆達拉姆達拉姆達拉姆達拉姆達拉姆達拉姆達拉姆達拉姆達拉姆達拉姆達拉姆達拉姆達拉姆達

喂大佬你唔好咁痴線啦

拉！姆！達！

究竟呢個係咪梨花百年之後嘅九百年
拉姆達係沙都子嘅第二個人格，好似貝倫咁
根本成件事就係沙都子用寫輪眼，月讀梨花

高中沙都子係咪要出場
諗起都扯扯地

到依家真係可以確立沙都子黑幕論？
好多位都講唔通:
點強制令目標L5再殺梨花？
貓騙5回唔包括主角群在內3個大人都好難埋到身再做打針呢啲敵意行為

如果係用陷阱發動
咁難度黎講
魅老母>>>公由>赤阪(假如唔係見梨花同一日殺)

而且枝針有咁易到手咩？用密碼鎖鎖住再比三四隨身保管
而且「知道呢支針就係H173可以令人強制L5」
唔認為單憑輪迴可以得到上述情報

佢唔會係真正黑幕啦
應該背後仲有人

阿烏阿烏

見到巴哈今集個討論串好多都直接話沙都子係黑幕有感而發

小弟既綿騙篇睇黎推論正確
綿騙篇梨花死係學校廁所係沙都子殺，最後魅音困住圭一係園崎家地牢真係保護佢，沙都子一定係同東京某啲分部有關係，綿騙篇沙都子想將梨花失蹤一事陷害圭一

今個星期特別難捱，好期待郷壊し（沙都子崩壞）
作者好勁可以唸到日文同音

沙都子＝さとこ
鄉村＝さと
毀壞＝こわし

さとこわしでございますわ、はぁぁぁぁぁぁ、はぁ、はぁ、はぁ、はぁ

點解綿騙入面沙都子要殺魅音?
明明殺咗梨花就可以直接regame

沙都子手上把槍係咪同魅音篇嗰把一模一樣？

按前三篇劇情推斷，沙都子通關目標可能係殺曬主角群，我估

鬼騙借刀禮奈殺圭一，圭一大難不死
綿騙連同黑幕衝去園崎家殺圭一，圭一被魅音保護
祟騙帶圭一番自己屋，想殺圭一，可惜圭一反殺

鬼騙可能線索比較少，魅音生存左
綿騙禮奈無提及，生存與否未知
祟騙禮奈係負碌比村民推走，禮奈生存左

今集解釋貓騙篇隻貓就係沙都子
梨花果然係老江湖
扮屈服釣大魚

隻貓似係梨花多啲喎

同時都可以證明祟騙沙都子一定無受到鐵平虐待，佢一定識自己搞掂鐵平，祟騙鐵平可能已經一早死左，但都仲係解釋唔到大石會拎球棒去祭典殺梨花一事

其實沙包知唔知梨花係輪迴者呢

咪...

鐵平好撚慘

鐵平可能係勝利的關鍵

今集支h173突登整出黎陰你地
仲要有一支唔見左
點知原來34本身拎走左

突然唸到一個沙都子會咁做既動機

北條家一直都受雛見澤既人歧視，可能沙都子想報復成條雛見澤村既人，亦唔知從邊啲方法得到「殺左梨花，全村Ｌ５」之類既說話，萌生殺意。推翻自己上面自己講既鐵平已死論，鐵平可能無死，沙都子既願望係殺死全村人同自己一家人一齊幸福生活落去，唔洗再遭受雛見澤人歧視

明顯知啦
前幾集講野句句有骨

反而想知沙都子邊度變把槍出嚟

喺個閪度攞出嚟

沙包都係輪迴嘅，佢應該會知道女王感染者說係假嘅

話時話，經過呢集大家點睇返第一集社團活動個尋寶遊戲，沙都子用陷阱困住梨花搶走寶物？

咁可能單純恨梨花，梨花話想離開村去咩學校讀書嘛，係舊作
之後經過五連殺後就同梨花講你咪走啦，梨花唔走後就唔殺佢了

睇返綿騙梨花唔見左嘅時候，沙都子好嬲咁望住K1，以為佢殺左梨花
仲有崇騙沙都子唔知最後鐵平返左黎
依兩件事可以睇到沙都子未必係令其他人L5嘅兇手
之後幾集應該會講沙都子點解想梨花留係雛見澤，然後梨花會感化沙都子，2個輪迴者再合作搵真正嘅黑幕

所以我諗緊沙都子係呢個世界係咪早過梨花輪迴 知道枝筆放係邊
不過我係從佢見到陷阱箱個反應諗起
如果只係比個箱KO過一次應該冇咁大反應？
咁禮奈見到沙都子被KO之後發呆又係做咩
係咪諗起之前發生過嘅碎片？

可能又可以出個另一個「解」篇，20幾集慢慢解

冇錯

想做沙都子隻狗
汪汪汪

希望梨花仲記得點拎起張凳車沙都子再拍鳩佢
求梨花下集咁還拖當佢係同朋友好似嘅人就得

lm

或者有可能係第三勢力呢
梨花,沙都子,仲有唔知邊個鬥緊

上面係新魔女
下面係邊個

新惡魔 我揾唔到新cg喎，我得舊Cross啲cg

知惠老師，或者大石做專輯封面

磨牙

你真係好鐘意樓座老母wo

Jessica

嗰張姐
對腳真係正

成百歲梗係要有返咁上下智商先似樣

LM

會唔會佢5年後去左賭錢
賭到比人斬所以再輪迴
沙都子幫佢還錢所以去做雞
然後自殺埋

用魔法具現出嚟

放乳溝啊
又唔係梨花咁平100年

世紀蘿莉對決

究竟沙都子今季精神年齡幾多

寒蟬股票市場

應該至少高中
所以2隻都係偽蘿

幾時先新Ed

有人已經ED左

話說今集日曆有冇新線索

下集，好似係

有無多腳圖

涉都子個樣好想用球棒痕痕地教瞓佢

用櫈

黑化沙包靚過梨花，自己係愛花力都想轉會

沙都子:
梨花:

洋槍對梨花冇用

冇人講
其實34今集冇棄車潛逃

梨花玩咗一百年
沙都子一野就知梨花係輪迴者？
沙都子變輪迴者個時間點係邊

詩音嘅絲帶？

歡迎加入
呢度有好多痴線佬

沙都子：我跳左幾千次返黎搵你啊

冇人知
等佢下篇解

無，上次既討論應該只係碑文黨偵探對日曆作畫失誤過度解讀

好想中出佢

有兩個可能性
1）由5年後既佢返去以前開始
-知道東京內幕
-知道34想屠村
-知道梨花識輪迴
-知道悟史係醫院訓緊

2）係哩既世界一直11歲既沙都子
咁就基本上唔會知任何野
但可以靠察覺知道梨花既舉動係輪迴緊

如果沙都子把槍係真既最大可能性係同山狗有勾結

咁反斗奇兵同月亮呢

我由尋晚屌佢屌到而家

點可以咁易放棄
咁富田呢？
個月球呢？
啲豆腐點

太空人走緊出個月曆啦

巴打瞓醒未琴晚佢去咗拍韓蟬

邊屌佢邊上連登

我屌緊你到底屌緊邊塊碎片

你屌緊樓豬咋

1既話即係op個 JK係沙都子？
沙都子睇落又唔似黑幕

我都覺得唔係
大大粒煙幕彈咁既款

另外有人話可能今集佢見到個箱勁大反應
可能果刻先有記憶
從佢行為上睇係唔相似
因為沙都子本身都帶住把槍係身
然後係果幕前沙都子已經同梨花傳緊教
所以佢應該一早有記憶了

有道理
見過箱先恢復記憶 夜神月咩

然後由沙都子見到個箱大反應來看
應該係第二次見到
因為正常見慣係會好淡定
佢係鬼騙係第一次接觸果個陷阱
之後引起左一連串對佢不利既事
令佢對果個箱產生左恐懼

計畫通

我非基

整得好

我就係要呢啲

佢笑緊你喎

Must Protect

要坐監了

把口好大

睇完今集比起炒都子幾時知道所有野我比較想知佢點解咁憎梨花多啲
會唔會比X控制住/洗咗腦
炒都子依家就咁睇係無咩動機要殺梨花,間接殺佢就更加麻煩啦,同埋點解佢要咁多人面前拎槍?就算識手動L5都好,咁樣明明有更好嘅方法點解要拎槍
重有佢之前都死過,有啲比梨花死得更早,點解佢唔係睇住梨花死之後自己先死/走佬,係依到睇炒都子只係有記憶而唔係個輪迴掣,咁就好怪啦,萬一梨花死唔去佢就無得輪迴,咁樣更加引證到X係可以控L5嘅人

唔撚更深,唔比龍7撚

扮咩
成日同華田腳交又睇正太

你識啲乜吖

唔反樓主了

等我安慰吓佢

岩岩好塞晒

點解新ed cd封面咁快有得睇
首歌出咗未？
同埋op呢？ op唔出op2咩？

無錯
上啦梨花 愛花力支持你

恭喜沙包子成功變成變革者
沙包子的逆襲

冇op2，得ed2

想塞啲漢堡包落去

得一支搶 4條友驚條鐵咩

龍7想你信沙都子係真黑幕
一抆完槍就比新封面你睇
我就唔撚信

同埋現實少少咁諗幼女既身體真係控到支手槍既後助力咩
最多咪射死一件

動畫手槍無後助力同無限子彈

睇個集數同篇章 如果冇其他內情
單純沙包子一個係黑幕就難啲講咁耐

唔係掛
無限左輪之後又把神器

係
你依家等於要梨花做你條女
你每次輪迴都老強佢就叫做左你條女咩
唔係咁架麻

暫時最大諗法覺得沙都子係一個被玩壞既輪迴者
後面仲有真黑幕係佢一直未發現
而哩個真黑幕就係令到沙都子壞左既人

呢張圖幾貼切

個炒都子可能假冒

魅音係詩音扮既

上咗身既體力係10000% ok?

但好可惜好大機會哩個沙都子就係梨花一直識果個沙都子
但人係善變
正如你難講你既一個好朋友係100年後唔會害你
或者利用你
哩個沙都子可能已經同真正既梨花冇見100年

Sor我屌到佢壞左

話時話，你地估變紅眼呢樣係純粹比觀眾睇到既特效
定係動畫入面既角色都睇到佢變紅眼

真係有好多唔同屬性嘅少都子

替身使者先會睇到替身

我諗梨花嘅後手應該係番犬
前面突登講番犬會保護梨花

會唔會沙都子拎槍指住梨花
下一秒番犬就爆窗入嚟

我係沙都子就唔打死梨花
而係係梨花面前自殺 去下一個世界
睇下梨花要留係呢個完美但無自己嘅世界
定都自殺嚟追自己

見到一個細路拎槍都會覺得佢拎既係玩具槍啦
就算有番犬，都應該要開左槍出左事先衝入去

其實覺得好慘
梨花沙都子觀眾就話知道死左可以去下一個世界
但嗰個碎片嘅人只會見到2隻幼女（+圭禮魅？）死左響課室
唔發惡夢先奇怪

M底確定

攻心為上

係黑羽入利用咗沙都子對朋友嘅愛

見到呢句，我我即刻諗起沙都子玩腸
法官就係沙都子
被告就係梨花

想射卻硬不了

啲腳趾

係好正

死剩果個永遠都要活係陰影之下

畫嗰條友肯定係識腳之人

唔知有冇人提到
但其實mion都有把玩具槍係身
唔排除沙都子手上果把都係

沙都子隻腳都好正

對蘿莉真係0性趣

可能真心咗

明明差一步 食多一拳就可以了幸福生活 話佢醒又得 蠢又得

腳毛？

是

原來你好依味

比你丁 我唔好大比

送禮物個段有冇野諗到？
我唯一覺得魅音送Angel Mort甜品券好似有啲野諗到
詩音比佢嘅？佢諗唔到野送所以轉送比沙都子？
或者我諗多左

好大髀同有埋腳毛係完全兩回事喎

今集開估反而冇乜驚喜
之前都大把人估中

羽入擰個頭過嚟都會係奸笑緊

屌你真係得魅K禮係自己友

(魅音把槍)

果然當時唔係作畫失誤

沙都子手握詩音頭帶？

魅k禮心諗 唔係話過生日嘅咩
做咩突然梨花咁惡 做咩沙都子會拎槍
發生咩事

K:
魅:
禮:

睇嚟觀眾都俾龍7搞到痴咗線，邊睇邊驚下一秒會出事 就嚟大家都變L5

禮:拎槍嘅沙都子好可愛啊
(衝過去抱住沙都子)

同梨花一樣 心神不寧
硬係覺得就出事
特別係沙都子出場 同梨花講野既時候

禮feel到有殺氣應該唔會開可愛mode抱過去

已經L5左啦
集集都睇到疑神疑鬼
就黎L7

估下下集開頭
1.開槍但原來係玩具槍
2.開槍但原來係真槍
3.直接交代沙都子高中發生咩事
4.以上都不是

理論上 下集係新篇應該會開新故事唔會直接講沙包子嘅野
不過都可以加幾分鐘講少少嘅 好似綿騙一開波同羽入傾兩句咁
我估係由0開始講沙包子發生咩事
到鄉壞篇完就岩岩好接返開槍呢幕
同時開始講埋真黑幕

沙都子真係鬼

有無人可以講多啲古手櫻花嘅資料

睇到有人講 賽殺篇 古手櫻花係獲得左羽入嘅鬼神之力
同埋話有不和之心 鬼神就會蘇醒并給予懲罰

梨花離開條村唔返去 古手家無人繼承
就無人承擔世人嘅罪 所以古手櫻花就出手?

理論上古手櫻花都可以話係御社神?
選左沙都子做巫女

如果沙都子唔係神器到有輪迴之力
咁可以比到力量嘅就得 羽入 田村 櫻花

應該係講返沙都子4集最後先返去開槍個位

把槍係邊樹摷出嚟

四次元底褲

34係業果堆碎片應該100%會內疚+認罪+投靠富竹? 到底係咩原因令34無左佢本身果個「絕對嘅意志」

應該大脾

巴打好勁

下集就可以睇梨花高中點樣蝦沙都子

有d想等出哂先一次過睇

豬肉巴真係整左 好勁

咁ed呢張圖係講緊幾時
係之後劇情定係淨係畫嚟for呃鳩觀眾?
隻熊應該係梨花送嘅生日禮物?
姐係代表幅圖入面梨花過到6月24號都未死仲慶埋生

不了一直追一直爽

似乎入完祭具殿就咁
祭具殿見/聽到乜野

而家開始睇緊海貓

唔好腸動畫

漫畫
睇到ep 1第9話已經頭痛

睇EP2個頭會爆

我睇到Ep3
越嚟越難推理 開始放棄治療

呢張圖係幻覺嚟，現實中係咁

如果我推唔到就直接睇，再上網搵ans 算

可以搵狗屎多李斯

第一次睇EP1仲以為係本格推理

cls

睇哂全部先睇答案
答案會直接開估謎底

Ep3ep4最易

最難係ep5
因為某人做左手腳

梨花高中開心仔嚟應該唔會蝦佢啦

有個諗法，當女王感染者死咗，村民會48個鐘內自己協調一個新女王，所以冇集體L5，然後擁戴個新女王。原理就似蜂后死咗蜂巢一樣可以自然產生隻新蜂后既

祭囃篇最後梨花出走，甚至<想出走>哩種諗法都令女王荷爾蒙發泌變弱。令條村擁立咗個新女王沙都子，由神格角度講，係羽入對梨花失望，黑化揀咗個新巫女同雛見澤繼續共存

咁導致症候群變種，會排斥原女王感染者，即係對得梨花耐會病發，直到殺咗佢先回復平靜。神格角度講，就係羽入由不斷道歉，變成不斷講<係梨花既錯>所以大石公由赤阪都聽到煩。問題就係，作為巫女既梨花終究要輪迴被殺，唯有放棄輪迴者/巫女既身份，用劍了斷自己先可以安寧生活落去

即係御神木<梨花>枯萎，暮蟬<羽入>脫殼<殘像>化身新蟬<黑羽入>，附上新御神木<沙都子>。咁亦解釋到業既街坊冇咁針對沙都子。未睇完海貓，亦唔覺拉達姆e種情況需要插手

帶女朋友入坑一齊煲 佢無睇過頭兩季

好彩佢都肯涯頭10幾集一齊睇

有個肯一齊睇動畫嘅女朋友係咪世上最幸福嘅事

我做劇情黨當故事咁睇落去算
已經放棄咗思考

好彩冇睇到後面

同佢一齊睇原版先啦

其實我都係動畫黨睇到17集 新一季都睇唔多明

但見你地討論好似知到後面既劇情到既？

佢地L5以後已經睇左結局

因為我地有睇過原版，可以鳩估
巴打快啲睇吓第一頁q&a，之後即刻去睇翻原版兩季先，因為依個新版係第3季嚟要睇咗前兩季先會明
你睇咗原版之後，再翻嚟睇新版會有完全唔同嘅體會

快啲去睇咗先

係睇左結局所以l5曬

我睇左頭兩季 不過好耐好耐之前 但見你地講有黑羽入個d係咪你地自己估 定係有game/漫畫已經出左

暫時我地個大方向推測富田同黑幕有關
一來佢暗戀沙都子

二來故事不斷出現既日曆都係富田屋企送既

故事出現過角色都有食豆腐既場景

崇騙係圭一食左所以圭一有幻覺
貓騙就係梨花食左
估計啲豆腐落左藥

Big picture 放棄左嫁啦
只不過每個密室同紅字都仲會諗下答案/陷阱

唔係要古手先做得咩?

咁你現階段ep1有冇答案
基本上你睇到ep3已經夠資訊估到

哇 你地咁專業完全無留意依d

但係咪無講到梨花點解比人捉左返黎輪回 羽入點解死左？

佢依段係玩緊膠唔洗理
梨花點解又要輪迴過就未講，仲係不知名原因

基本上已經可以mark死哩個沙都子係有5年後記憶
因為過去4年既作崇都冇改變過
連悟史都訓緊
假設係2既話
沙都子如果冇改變過去4年作崇（至少阻止第二年殺父母，阻止悟史）
咁推測沙都子輪迴點不早於一年前悟史作崇案
如果係一個只生於哩個世界既沙都子冇左早於一年前既活動範圍（或只有一次）基本上係唔合情理
所以暫時推斷沙都子係有5年後既記憶並不斷係1983年既一年間輪迴

玩你鬼婆咩認真

唔好放棄
會俾龍騎07笑

其實唔係好難
作兇手法有幾個要知道謎底先推理到
但或者你可以都有無限魔女既潛質推理到果幾個作案手法再推理返個謎底

我不停loop緊哩段

梨花都比佢嚇親

黑羽入只係呢度d人估既
有人覺得超自然既部分係今次既比重佔好多 例如:神劍/沙都魚識輪迴/梨花無啦啦會輪迴,
咁就會得出黑幕係超自然存在 即係黑羽入或魔女

亦有班人覺得今次同無印寒蟬一樣 黑幕都係人
超自然存在唔太影響劇情發展 即係唔存在超自然黑幕

睇你邊派

呢個轉折真係估佢唔到

我以為係日常part 再次打鳩沙都子報仇
點知

個箱好古惑

嚇到梨花瀨屎
梨：做咩你會知道既

可能個箱令到麗奈L5

我覺得係似無印 沙都子強烈希望梨花番雛見澤
黑羽女/魔女就比沙輪子輪迴能力

屌 新花式
岩岩睇完入黎就見到

估唔到沙都子都係超級撒亞人

又要追post了
三四扮哂野真係好狡滑
返到去吞左東京再同梨花玩
次郎比三四用北風太陽琳扣掂左
用手槍控制沙都子思想

另外梨花智力點解升得咁快
明明之前蠢過隻

可能禮奈嗰日見到嘅係揸槍沙都子

比人玩腸之後爆seed
由沙灘開始一直做緊戲扮愛雛見澤

光復梨花 輪迴革命

都唔係升得快啦
明明係沙都魚露出馬腳
上一集明明係問你邊地方
沙都魚答雛見澤 根本9唔撚答8

願榮光歸梨花
愛花力

沙都子咁明顯好難唔發現
不過佢引沙都子落搭嗰吓真心高招

仲有隻熊仔終於出場

已經打撚哂面啦你唔好再兜

btw,我覺得沙都子把槍係假既
下集就係友情既見證

我要靚女呀

型到

有冇人解簽

全部帶回家

追post睇到好多人都冇認真睇狗屎個推理
今集一路睇一路心諗離大石論又近一步
雖然我成日笑冇愛
但估唔到咁多人都冇睇

梨花係真係覺得有人幫佢刷緊首抽
所有原本係佢既SSR等於佢既死牌（eg赤坂）
所有等於佢既死牌變成佢既SSR（34）
大概佢係今集沙都子又黎傳教果陣開似懷疑
老實講同沙都子係挖腸講既說話某程度上好似但又某程度上唔似
咁究竟沙都子記唔記得佢幫梨花挖腸既記憶呢
定係佢on99明知咁明顯都一味係度硬式推銷露出不協調既感覺

其實原版紅眼代表咩?
人格分裂?

也不能說
到現在都係同我立論相反
只要一日大石未被開估都唔成立
但的確出現左東京幫派鬥爭係對我有利
沙都子拎左把槍係真既話又有好多可推斷既方向出現

今季先有
但暫時當係輪迴能力
反正梨花成日都有
諗得太複雜係會頭痛的

把槍得正面唔肯係咪綿騙個把?
不過我估多數係

我都估多數係

佢有槍既話只能推斷佢同山狗果邊係有勾結

我覺得兩邊都有
沙都魚係呢次既目的太明顯
幾次都叫梨花留村 又話梨花身在福中不知福

每次ED都好搶眼
由一開始就古古惑惑

有新ed 快d星期4啦

禮奈ed1 果幕 有個男人訓係到其實係幾時出現

睇到第十七話，就黎睇完ep1
海貓比想像中吸引

佢老豆扑緊條八婆我覺得
罪滅條八婆同過禮奈講佢有左
(剩係有睇動畫唔知呢句野真假)
雖然個肚大機會唔關佢老豆事
但唔扑邊有得屈

係唔夠恐怖

海貓真係好好睇

個個老母都咁淫

一言驚醒夢中人
富田豆腐就係輪回記憶既關鍵
個個食左豆腐先有紅眼病

見到成個內容咁武斷鳩到唔想理？

我覺得係個太空人囉

你睇返今集哩幕魅音實際果句對白咪知

估唔到上個post又大戰

btw,樓主#1就放劇透圖
新手未睇Q&A就已經死左

結綸:負皮+1

原作番犬戰鬥力比山狗高，如果呢家係鏡世界的話，咁係唔係掉番轉山狗好打過番犬

暫時有無得總結每個輪迴都會發生既事

圭一應該係女人

唔會啦
一來今集又提番犬 係專門用嚟鎮壓嘅戰鬥職業
二嚟如果山狗勁嘅話 咁就唔應該只派番犬過嚟

班女變曬做仔嘅話
套劇會唔會少好多人睇

我特登睇多次沙都子件衫
真係一個袋都冇
咁佢拎到把槍出黎即係有共犯

所以仲唔比我捉到你 麗奈

可能會多一班腐女睇

不過寒蟬都唔算賣肉後宮
變仔唔會少左人睇既

屌唔係喎
第二集開頭係碎片世界個個咪已經係高中梨花
我係咪發現得好遲

但麗奈都無袋
圭一有袋加上圭一次次都無死

咪笑住先啦
原本諗緊紅眼同輪迴有冇關係
想睇下梨花係鬼騙到底係係10號定15號紅眼之後先輪迴
留心睇先醒起

放胸啊
又唔係梨花洗衫板
努力d就夾得住

我諗佢哩度開始輪迴
即係一輪迴就叫圭一食佢啲腦漿
好可疑

你睇過啲女特務果啲電影就知收係條裙入面有暗袋

睇個樣似係禮奈梨花一齊打沙都子
禮奈故且係業入面發作左都冇殺過梨花嘅
而且佢第一集見到沙都子被KO嗰下都好奇怪好似有記憶咁
話唔定下場輪迴就係佢記得呢個世界沙都子突然開槍殺人
跟住一開幕就救走梨花，阻止沙都子響重生點開殺

有冇可能其實全世界都係輪迴者，個個喺度做戲

No
如果係10號就輪迴
點解仲會係碎片世界問羽入呢塊碎片係去邊
而且點解碎片世界嘅梨花一開始係5年後狀態
輪迴會紅眼 但紅眼未必代表迴輪我覺得

有月亮
d滿月未必係作畫失誤

御社神應該係得一個，至少羽入冇提過有兩個御社神
櫻花係有繼承羽入嘅鬼之力，用鬼之力嘅特徵就係紅眼(羽入講)，祭囃梨花時間停止應該係櫻花上身嘅能力嚟，因為時間停止嗰陣佢叫羽入做老母，但個人認為櫻花應該唔會係神嚟，加上北條家冇講過有繼承鬼之血，所以我一開始唔願相信沙都子係輪迴者就係咁解(被十七集打臉)

不和之心 鬼神就會蘇醒并給予懲罰係傳說嚟
就無人承擔世人嘅罪羽入死嗰時應該一筆清喎，我照crop佢講過啲咩:

雖然按祭囃tips把劍都係罪之一，傳聞上櫻花將鬼狩獵櫻收埋咗，得古手家神主同好少嘅外人先知有哩把劍嘅存在

但神奇地田村隻眼都係紅色，所以我都已經唔清楚紅眼真正嘅意思係咩，可能係使用上位能力?

你唔俾沙都魚收係黑絲或者個閪度

睇左幾次鬼騙都唔明禮奈帶個手扣過去做乜

玩sm

好似有講過話醫病啲針係用梨花啲血整，
梨花應該係全村鬼血最濃最多嘅人，
如果鬼血夠多就用到鬼之力，而鬼之力＝上位世界能力，
咁沙都子日日打針可能都會不知不覺間吸咗梨花好多鬼血，
如無意外應該係全村鬼血第二多，
第二個覺醒上位世界能力都唔奇。

冇錯 C同H都係用梨花啲血整

梨花走左之後輪到用沙包整？

如果呢個講法成立，咁rena應該係下一個最有可能覺醒能力嘅人

黑洞魔法

應該係比較似係哩個講法

佢紅眼之前已經拎左個箱出黎打鳩沙都
所以唔洗太執著幾時寫輪眼

兩對紅眼有少少唔同 邊對先係真紅眼

作畫問題

我覺得應該有啲關係
會唔會係深色啲代表個年資高啲？

或者淺色啲代表個壽命少啲？
梨花對眼好似淺啲
禮奈對藍眼同魅音綠眼有唔同能力？

暫時睇2個人都可以主動開紅眼
然後虛弱情況下就會瞳力用盡退出
暫時顯示既能力只有氣勢同聲音既變化
睇黎沙都子同梨花大個左想做聲優

禮奈同魅音唔識主動開低一級
紅色先係正式階級
其實色代表唔穩定

會唔會係佢地有相似既能力？
有睇jojo都知dio同承太郎個替身好相似
梨花同沙都子可能都係咁？
因為日日都食同一舊豆腐既關係？
我剩係諗到哩啲

我覺得佢地都有啲能力
你點證明佢地冇

其實我冇研究過
咋呱係dio定初代jojo既替身
替身係跟肉體定靈魂?

惡魔的證明

又豆腐你玩嘢定認真

豆腐 日歷 沙都子 紅眼 都指向同一個事實

曾經捱過L5先上到紅眼？

應該兩樣都有
Dio同承太郎能力似
Dio同giorno就都係金色

梨花未試過L5

惡魔的證明即係證明唔到佢地冇
即係佢兩個有能力啦

你就玩野

就係富田

有講過？

富田係幫手老師係主謀

即係咩

我有諗過可能哩個沙都子殺左原世界個梨花移植左梨花對眼
即係依家哩個梨花係複製人黎

佢講得到紅字就係真實
唔需要證據

啲咖哩睇落唔太衛生
有大腸桿菌

移植左對眼就關唔到
證據就係旗木卡卡西

屎抗畢出黎

睇完海貓未?

未，有關？

混合咗咪啪體味

不過今集最估唔到係隻熊仔梨花送

用神劍殺？

睇到ep幾?

5

5我睇得最辛苦
記得搵有紅藍字既睇

知惠琴晚屙既

送公仔比魅音=魅病發
送熊比沙都子=？

拯救梨花，突破雛見澤輪迴封鎖天選之人
前原圭一：冇錯
龍宮禮奈：正是本人

6應該仲辛苦啲
Erika痴撚線

屌你地瞳力都出埋黎，火影咩

睇你鍾意咩版本
仲有神衣版/王之力版/獵人版

老師真係好可疑

我都諗過，其實唔洗用鬼之血理解，症後群寄生蟲連村外人都感染到(ie. 圭一赤阪)，唔通圭一老豆扑過梨花所以圭一有鬼之血咩

打針可能係血清，輸血血型唔啱會排斥，純鬼之血要近親相交先做到。溝淡咗咁多年其實成條村都差唔多，不過女王感染者默認喺古手家系咁解。如果沙都子打太多針，開始分泌女王荷爾蒙都講得通

古手做到羽入轉世，應該只係咁啱符合第八代女個條件，賽殺篇都證明咗可以係其他人。何況條件本身就係羽入9up，查實點改都得。重點黑羽入已經係另一個神

梨花作為奇蹟魔女，有能力一世擲出6既女人。如果唔係因為羽入既9up條件，如果佢既出世唔係奇蹟，一世擲6哩件事就唔成立。好似業入面咁瘋狂擲1

最尾個段想表達咩
每句都明 合埋就

祭囃篇可以咁理解，梨花做咗一連串啱既決定同預言，制止咗34同一堆人既死，甚至零距離避子彈。原因就係佢發咗一段體感百年既清醒夢，當中既每件事都符合現實脈絡。所有嘢機率都非常低，但梨花做到

祭囃篇入面，佢成世都擲到6，包括佢身為古手家連續第八代女出世。但如果羽入當初冇9up哩個轉世條件，佢當年出世就冇得應驗，咁梨花既出世就唔算奇蹟，只係個普通蘿莉

如果係咁，就算佢今後90年人生都好彩過馬撚，成世擲6依件事依然成立唔到，咁作為貝倫就唔成立。係咪好難明解釋下梨花依家一直擲唔到6個處景咁解

係咪即係梨花投錯胎

我剩下的時間划水不玩了，她突然襲擊 業篇
來打我臉。
我大意了啊，沒有閃
欸，她的棉騙篇，給我身體，蹭了一下
但沒關係啊，她也說，她截圖也說了，兩分多鐘以後
當時掉糞坑了。摀著鼻，我說停停
然後兩分鐘 鐘以後，兩分多鐘以後，欸，就登出了

我說小夥子妳不講武德妳不懂，
她說古老師對不起對不起我不懂規矩
啊，我是，她說她是亂玩的。她可不是亂玩的啊

鬼騙 棉騙 祟騙篇，訓練有素

後來她說她記得被三四開槍殺過
啊，看來是，有備而來。
這一個 年輕人 不講武德

來
騙
來
偷襲
我一百多歲的 老蘿莉

係咪海貓野 睇唔明上面啲野

好多撚7

大家都係撚7
日本果個撚7仲會上黎抄橋

未L5過嘅都好可疑

知惠人見人愛
學生係咁寫佢個名有咩咁出奇

睇哂ep 1了
真理亞正常個陣好得意
但絕大部分既情況想打鳩佢

嗚

之前走上黎抄屌腦

咁首先可以排除左沙都子先

奇蹟魔女係果而係因喎
同埋依家明顯係人地幫佢擲骰

會唔會係沙都子勾結外國勢力所以先有槍

梨花自古以嚟都係屬於雛見澤

Ep 1係咪冇得解
要到ep2 ep3?

另一個角度睇 沙都子係咪好勁
輕鬆搞到完美世界出嚟

定業嘅世界 無沙都子搞事就完美世界嚟呢
但鬼騙 麗奈又應該唔關沙都子事

但沙都子勾結外國勢力

如果你係萬中無一果啲可以試下
一般睇完ep3了解個玩法先推理到

今季美穗戲份好少

沙都子明顯係藍絲 勾結黑警
睇唔過眼 梨花移民 離開雛見澤追求更好既生活
沙都子只想安於現狀 咩都唔好搞

話說今季 係無左校長
定只係無出場

下集出新篇
咁即係沙包魚一殺四？

我覺得把槍係富田比佢
佢屋企開豆腐鋪
應該有錢
由黑市買槍應該唔難

我要睇佢打交

應該係總篇集

我估佢比沙都子綁架左
佢有槍
應該唔難

咁都有總集

屌你

有槍大曬？
我買K1同美穗反殺佢

我覺得ep1估得中都係鳩估

逼你信有GM

講起把槍
今季沙都子嘅專武係手槍定 開腸把野

OP講左係隻熊仔

梨花送專武咁好人

開腸把野係捏霸專武。

圭一咪又係DQ式開櫃桶拎

一次過回顧沙都子1-17集既鏡頭

沙都子受過美國陸戰隊特訓喎

我當時睇完ep4都推理到9成

搞到我諗起係夏威夷學左好多野個位小學生
如果柯南去左雛見澤應該好好玩

梨花都唔知道要唔要多謝柯南好
柯南查出真相應該無咩難度 但又自帶死神buff實死人

有道理
可能今次黑幕同柯南有關

柯南係度唔洗happyend

係呢係呢，直程想大巴大巴打落去

不知幾可愛

魅音

hap乜py丫
今次踏着沙都子屍體前進算啦

沒有愛所以看不見

沙都子被爆頭=happyend

唔會放棄任何一個朋友 沙都子會正返氣

狗屎巴係咪中意呢d肥

摩牙

上佢Ig勁多相

紗音好大波

海貓最正就係師匠

笑咩，打返個丁先

師兄都食得幾偏

大波靚女點解唔食

睇完ep2就明最正係樓座老母

佢剛剛睇完ep1
應該開左ep2睇

唔好老母
除左re長髮雷姆

re0 2個女主角都唔夠其他配角吸引

最正係碧翠子

你話emt都算
敢話我老婆

最正係獵腸者
能登

話電姆係女主角之一都算比臉你下話

老實講幅圖畫幼左
唔夠熟

等我對住紗音打完丁就清算你

真
依幅似廿幾歲
30頭～30中先似係最正

對唔對得住rem

海貓前3甲:
1.師匠
2.樓座老母
3.真里亞

1.樓主
2.繪羽
3.夏妃

第3個同前兩個年紀差咁遠嘅

師匠係乜水
定我仲未睇到

Ep3

竟然冇緣壽

繪羽50歲老咗啲

咁我努力睇埋ep2先

不過唔知係咪劇情有20歲劇情?

應該都幾好屌

後生翻20年就好

凍華田你都岩

FBI

就係鍾意真里亞夠閪

睇錯咗夠闊，嚇死我

好正其實呢啲用咩整

邊個巴打係寒蟬po既右代宮賤人

你肯畫幾張連橫圖就可以做到gif
我估4-6張畫就做到
不過都係睇你美工點

咪係生活巴囉
佢先睇業再返轉頭睇原版
成日比狗屎繪梨花撚

我睇錯咗
就係鍾意真里亞個閪
嚇死我

原來沙都子個聲優仲老過鬼婆個聲優

沙都子56歲
鬼婆個聲優幾歲？

52

成套嘢嘅女角聲優就應該34最老

個感覺真係好正

沙都子根本冇做任何野佢只係唔想有豬隊友咁解

哩啲叫大波

識貨

Gay

係圭一老母

拉得

邊個配過60？

唔識
59

咁34第2

沙包魚真係打得少

最近睇海貓
佢演出JK繪羽勁辛苦

哩幕真係關鍵
照計係第一次發生
咁麗奈唔通唔係有記憶睇過
而係有記憶冇睇過哩幕？
又或者
麗奈其實可以窺探到未來世界線
即係佢係鬼騙已經察覺到沙都子會抆槍既一刻

唔會啊
演得好自然

有D位個key上唔到去
尤其15集係花園個part

咬破肚臍去死如何

其實哩啲係咪果啲咩抱枕果啲黎

哇屌好毒

其實重點係質料好唔好?

得喇 知你mk喇

應該係
睡眠質素好緊要

本身佢個聲底已經唔適合配後生女

都第48個post
樓主都仲未睇完海貓

廿幾30年前把聲已經係咁

睇緊

寒蟬做完都未睇完

點解你上年睇緊海貓
到而家都未睇完

我睇左兩個星期已經睇完

得啦

要溫書

咁即係解？

緣壽都冇唔洗排啦

緣壽成個2打6路人甲乙丙

最正係佢

當然蘿莉期都幾可愛既
大個左講閪唔夠真里亞閪
講樣又唔夠7姊妹謝塔斯可愛
講熟女味直情比各老母屌打
除左最後個幕都唔知有咩正

應該係因為樓主現充

冇左個騙字
係解

我覺得如果禮奈睇到未來/過去嘅世界線(綿騙崇騙貓騙)佢就唔會發癲插k1
假設緊佢冇俾人啪針

海貓最正一定係
貝倫
繪莉花

之後就拉姆達、緣壽同真里亞

其他不了，too old

漏左繪莉花死黨death death death

剩係睇到ep5

睇得出你係幼女控

咪屈，只不過係我鍾意嘅咁岩都係幼女，唔代表我係幼女控

拉姆達正d
紗音就名純夠大波

沙都子唔會係令人病發果個
因為麗奈係第一集尾已經想斬圭一
沙都子唯一察覺到梨花改變左係比個箱打鳩果下
唔可能因為比佢用個箱打左下所以方丈到幫麗奈啪針

黑貓巴又開始正氣

你係
戀童

不嬲4都正氣

你戀大石添

睇緊ep2
有錯咩

但其實現階段令人係病發前收手都係記起當一個世界自己殺人既記憶
即係麗奈要收手就要記起罪滅篇自己捅死圭一既事
如果佢回憶起第二個世界沙都子抆槍殺梨花理論上同佢病發係冇乜衝突

紗音好似係最大波果個

應該繪羽最大

淨係知樓座對腳最正

Jessica對腳最正

又打嗚嗚

真理亞明明最正氣

最鍾意拉姆達

沙都達

富田係後面好可疑
可能佢掉左梨花落屎坑？

重睇左一次發現哩度沙都子理論上一早知圭一係邊度
咁點解沙都子要特登黎搵富田呢？

神伏筆

梨花腸唔知係咩味

如果佢睇到嘅係沙都抆槍殺晒k1梨花魅音咁會點

係同女女溫書

跟住用梨花體液+屎坑嘅屎嚟整咖哩豆腐

哩幕其實係好大訊息量
一開始沙都子就係鬼
梨花被捉注定佢會被腸流
圭一都會係受害者
麗奈同魅音生環證明佢兩個係沙都子幫兇
有機會係
麗奈同魅一早知道沙都子係輪迴者
魅音哩句
意指佢係綿騙係扮L5
麗奈係每篇都會幫沙都子去除敵人

亦即係鐵平
佢係鬼騙殺左圭一因為懷疑圭一知道左佢殺人既事

我期待下星期op改成係沙都子跑既畫面

麗奈係沙都子共犯
所以唔會報串

最後我決定負皮左

我都想

呢度到底幾多人有囡

硬係覺得沙都子明明咁好戲 無理由會唔硬食埋個箱一拳咁蠢

鬼騙圭一比大石叫出去後
返黎懲罰遊戲
魅音叫圭一同麗奈買豆腐
證明左魅音同富田係有勾結

因為果拳太撚痛
想像下比人打面打到飛上天
你知唔知要幾多磅力先做到

死都唔怕但係怕痛

望住個GIF突然醒起
祟騙排雲掌係同一個mode
即係圭一曾經扑濕過佢

應該係
只有圭一同詩音會係梨花果邊既人
崇騙最後應該係拉圭一入屋打L5針

而且又係學校範圍又係保護個頭

哩度發現沙都子同富田都係寫自信
有冇暗示？

另外麗奈係寫希望

捉迷藏係邊一集?

咁就解開哂謎底
沙都子識輪迴既原因係因為有腦瘤
個瘤令佢得到左輪迴既能力

2

十五集K1喺Angel Mort開無雙嗰次
個個都畀佢打到眼都突埋

梨花都係自信

學校就係save point

應該單純唔想比人搞到個瘤

我重睇多次
記得原版都係咁
假設今次有暗示成份
沙都子作為鬼未捉到魅音既情況又會配合魅音?
即係魅音=共犯?
麗奈應該唔係?

代表富田、沙都子同梨花都係輪迴者

你唔發現麗奈一早知圭一係邊？
舊版圭一係隱藏係間房入面
麗奈無意中察覺到
但新版圭一係企係屋頂上面
麗奈冇可能會知
而麗奈一叫圭一跟住魅同沙都子即刻上屋頂就好似裡應外合一樣

搞到好想摸下沙都子個腦瘤
應該軟綿綿

人氣投票前3！

係咪暗示下篇會開沙都子腦

話說未睇過寒蟬嘅小弟，上次睇完巨人話屌皮克啲腸好正之後好似華田巴同其他人話寒蟬有差唔多嘅嘢睇，而家睇完第16集覺得好興奮好正鳩漲，好中意聽佢慘叫，我想問我係咪有問題要去check下，定其實呢個世界有人都係差唔多情況

好正常
唔洗驚的
我地同你都係一樣

應該結局就會講入江幫沙都子摘除個腦瘤

之前係唔係有人講過18集係滅村黑幕ED?

究竟係咪真

好正，謝巴打
小弟要入坑了

巴打睇咗原版未？
未就快啲睇吓第一頁q&a，之後再去睇咗原版兩季先再翻嚟睇新版
因為新版係第3季嚟，係原版兩季之後嘅故事，要睇咗原版先會明
睇完原版再翻嚟睇新版會有好唔同嘅體會

未，本來仲諗住睇YT個第一集XD，睇嚟仲有幾廿集要煲咗先
謝華田巴教路

你有問題 記得求醫

睇咗第一頁q&a先會知道應該點樣開始睇
原版兩季50集，+埋禮嗰5集都係總共55集倒
好快睇完
睇完原版就可以開始睇新版

我決定為咗玩梨花啲腸，我要做一個堂堂正正的中国人

屌四重啦

右下仲有個剛村

你終於明白啦
我地生生世世都要留係大灣區團聚啊

果個應該唔關事

Po咁多圖/gif 4重先po啦
啞咗勁多位

Data滅殺者

Save晒

小朋友先會唔開手動

愛花力頭號敵人

應該係想搵個人陪佢姐

其實富田個樣有啲似入江
係咪入江輪迴過黎扮成的？

好好睇，但睇到好眼訓

有d料到
Btw圭一鬼騙篇係俾麗奈扑頭，綿騙係自己撼頭埋牆，祟騙係俾叔父攞棍扑頭，貓騙個頭好似冇事

呢個睇法幾有趣

然後好似武肺咁係有人玩基因改造 玩出火 or lab漏左出來

覺得係演出效果

一定係暗示代表某種能力

魔女上身

圭一扑麗奈個頭

諗諗下都覺得係
可能梨花識減傷
沙都子識增傷

有冇發現崇騙最後紅色代表沙都子開紅眼視覺
貓騙挖腸就係梨花開紅眼視覺所以紅色
崇騙係沙都子幫佢地落緊buff增傷
貓騙係梨花幫自己buff減傷

Btw發現13集個月亮唔係圓

記撚錯咗個頭

總之成個故事基乎每篇都有關個頭同個腦

魅音比人話ky都第一到

不過所有作品人物加埋一齊嗰個人氣投票
魅音只係第2
第1係貝阿朵

都叫左你唔好再係Q&A前劇透啦

佢睇到17集基本上都開估左舊版

入嚟呢個PO會斷線 網上行好撚垃圾

我魅音又然

真係無限月讀，幕後黑手就係月亮女神，用月曆派出太空人殺手

異形寄生法

就係壓得低跳得越高

100歲既沙都子
應該係比梨花打左拳所以方丈左

應該係因為崇騙係沙都主場所以冇放月讀

咪啪邊會成個老江湖咁

今集20號咪啪受到番犬保護
但過去幾篇不計未過19號既輪迴
咪啪都未受過番犬保護

因為富竹之前冇去打電話

Exactly
但係鬼騙同綿騙仍然見到番犬係祭典後返黎打電話
點解

Sor

睇哂海貓打開

有限數據用家rip

貓箱唔打開點點知係咩

三四次郎沒成功逃走?
貓騙接觸過梨花先成功走人?

答案會係我下篇推理解釋

突然諗起三四次郎入完祭具典仲會去綿流祭
梨花演舞完搵到三四令佢提早走人?

係囉
點解呢

但又山狗唔似有背叛
即係綿流個刻係比番犬追殺及死亡
依段時間差點令番犬做返隊友?

駛唔駛咁快手

點解你認為之前番犬唔係隊友既
無論富竹有冇打電話比佢地
佢地都會返黎趕小此木走然後裝修
點解呢

都係用返東京上層權鬥就解釋到
好似解釋唔到黑幕係邊個喎
當然肯定就係綿流祭之前村入面同時有另一個東京代言人

好容易估到邊個吧
但謎底真係因果報應

三佐定二佐高級D?

我要沙都子死無全屍

二佐=中校
三佐=少校

無錯
阻住梨花出村

再上就係將軍?

大佐=上校
少將中將上將

諗左陣冇頭緒

咁少佐係咩

三佐

我又返睇17集
沙都子轉紅眼個時
梨花嚇左下
好明顯梨花見到紅眼係紅色既
唔單單係演出效果

圭一都見到

咁綿騙魅音見到梨花同番犬吹水
番太仲係唔係保護mode?
如果係既話魅音仲點殺到梨花

結論係NOT保護mode
三四唔提早反水就代表左另一派羸左
而梨花對果一派黎講係唔重要

都可以咁講
唔會保護但都唔會加害梨花

另一派別應該有一個所有編都有做過既動作
令到求其一個人上L5
最簡單就係支針>不過誤導多>多數係山狗/三四手上面
即係另一派冇針係手

另一派拎到L5針起碼要係祭典後既20號先拎到手

紅眼可能係喚醒記憶嘅關鍵

下一集可能就到沙包子食腦

鬼騙-梨紅眼-冇人睇到
綿騙-梨紅眼-魅掉佢落屎坑
貓騙-梨紅眼-圭一打爆佢個腦
結論：紅眼係用黎叫人打7佢既技能黎

下一集應該係：魅音麗奈圭一一齊打7沙都子

我覺得似寄生蟲母體 每個幼仔都會去食佢腦

我諗紅眼因為啲寄生蟲集中係孔膜所以睇到變成紅色

可能係寄生蟲d屎嚟

你啲屎紅色架？出血？

有痔瘡經常會有血

樓主做既？

樓主唔係海貓角 應該可以推理到我係講樓座

睇完ep2了

佢個聲優係loli 34嗰個

睇得太多沙都子改圖就返呵到轉頭

可以聽吓

唔聽

睇完ep2幾同情樓座，但未去到你地講既咁吸引

係個張圖吸引姐

冇話鍾意佢個人
純粹用嚟屌

依張真係正

想比拉姆達當係係狗咁養

經過嚴格分析後
結論你係講緊樓主
因為你係gay

冇愛

想變成拉姆達粒糖比佢係咁奶

睇太多寒蟬
見到地下一大攤豉油第一眼以為係血

經過嚴格分析 似係屈我基

L7

你真基

L5了

我睇ep1已經鎖定左樓座
不過師匠太屈

開緊ep3，屌睇到模型都唔想砌

真

梨花呢集啲表情正咗好多

海貓係咪同寒蟬有關係？

仲有今季講圭一吹雞成村人個兩集有無咩重要信息帶出黎 點解要用幾集講係咪想整個反差出黎

沙都子保護大聯盟係舊版皆殺篇內容黎
今季既話你可以話係想整反差
前兩篇你仲以為有真係作崇
但果篇睇到大家都好善良
你會信邊個呢

海貓時間線係遲幾年 暫時有關連係間學校

海貓某幾個角色同寒蟬啲角色有啲關係
同埋間高中一樣

如果梨花知道幾年後要比人玩腸
殺老母前會唔會殺埋沙都子先

當日梨花打左幾多下沙都子
今日就要分返開幾多條腸出嚟

梨花好善良
腸啊腦啊腎果啲大大方方送比朋友都得

腦比圭一食
腸比沙都子玩
身體比麗奈帶返屋企擺
靈魂陪住羽入

真完美結局

食得唔好晒 反正要輪迴梗係用盡佢

睇到唔得閒上尼爬文

笑左

冇出閃電五連鞭未偷笑囉

比啲屎比魅音玩

樓主不喜歡這樣

莫文蔚扮魅音

悔改了 咪啪

等睇比沙都子一槍爆頭

你25沙都子

仆你個街

懷疑龍騎有上開連登，
見到我哋之前係咁笑沙包魚，
之後嚟個大逆轉

我地一講腦交就。。。

聽講寒蟬有一個就係撚7本人
仲專上黎抄橋

咪狗屎

消息人士

狗屎巴就係龍七

人渣
咁樣對梨花

橫字原來睇得快好多

你係咪回錯post

你一直睇到啲字係打直？

睇小說睇開打直 跟住睇打橫原來咁C伏

似乎你有超能力

拎係手上打直打橫都ok
網上睇一定係打橫

打橫睇嘅速度倍增咗

真 上網都睇打直就好似梨花有波咁怪

點解咁快就解

如果你個mon打直放係可以打直睇

手機電腦都係打橫睇先c服

但你將啲打直既字打橫睇仲睇得快啲就係不尋常了

因為冇budget

點解咁對梨花

因為我手頭緊

實係你寫既vn賣唔出

咪玩啦
狗屎係寫俾自己睇

自解自樂.JPG

好耐之前同你講過

我唔知你講哩一shot
得半秒睇唔到

Btw哩個沙都子應該唔知點解梨花要圭一送個公仔比魅音

當時你話沙都子個樣好正常
所以我冇吹落去

沙都子:做咩又改劇本

我以為你講哩度

負評多過正評

不過2幅圖又係有愛先看得到

樓主#1就劇透
上個post多人正皮又開始亂黎

佢應該冇諗過可以用哩個方法改劇本
佢係漫畫帶住個醬油瓶
有可能平時都慣左咁樣搵詩音
可能佢已經發現左快捷既方法就係祭典當晚去搵詩音
所以祭典當晚沙都子會失蹤
佢哩幕單純黑人問號梨花做緊乜
同鬼騙比梨花打左拳一樣唔知梨花點解咁做

沙都子版SSSS.GRIDMAN

其實沙都子貓騙點解可以改到全部都係6 但係一開始明明咩都做唔到 連崇殺都係要靠人 如果一早做到應該一早做到 呢點好古怪

反向推論就係梨花唔做野
可能沙都子自己可以解決哂所有可能L5事件
包括埋貓騙個幾單?
所以17集梨花一佛系就咩事都冇發生
因為沙都子背後已經解決哂所有野

繼續反推就係崇騙入面沙都子扮野就解決到事件
但係梨花+++buff下圭一裝態好過頭引起大石注意
最後大石L5

唔識

六花我老婆

你前面講既野同我諗既一樣
係最後果段解唔通
如果你唔肯認同大石係黑幕
當晚將沙都子屋企當成貓箱
最後因為發現沙都子已經被鬼隱而病發
係解唔通佢自己病發既可能

撚樣巴講到啦
原因係沙都子可以靠自己解決哂所有病發
但比梨花改劇本之後佢就無能為力

係咪聽日有預告

崇騙最後一幕係包含左兩個謎底
應該係全故事最難解既一幕
如果單純係魔女黨話沙都帶左圭一入屋L5引爆佢係解唔通
因為最後走出黎殺梨花既係大石而唔係圭一
沙都子要殺梨花冇必要咁樣整兩條病人出黎除褲放屁
魔女黨注定解唔到哩幕

先行圖

唔知係咪高中沙都子，一定好大波

同繪羽差唔多

睇緊ep3開頭，覺得佢都幾慘

但係崇騙鐵平都有返到來 梨花都未開始有行動

做乜鳩

主要係梨花崇騙同皆殺一樣
冇咩明顯動作
除左係咁打氣外
又可能我地睇過原版下意識忽略左d野
不過都可以肯定梨花行動令大石放返鐵平出黎

另外沙都子燕反失敗可能因為梨花望住佢

老實講第一次睇漫畫主力賣熟女

就係因為梨花冇行動到
沙都子係崇騙好明顯咁係大家面前解決左個L5
你應該記得係邊幕

梨花解法>"皆殺合眾人之力救沙都子"
沙都子解法>"做戲令圭一合眾人之力幫自己"
目的都係趕走鐵平
但係梨花行動X影響左大石最後放返鐵平出黎
令到沙都子咁驚訝

之後大石點L5我就唔推
學狗屎巴話仲係個貓箱

之前篇推理咪解左
大石果part已經完善冇修改
梨花係崇騙冇做過任何行動
圭一係自發性行皆殺路線

聽日睇多次你篇野
又要返工仲要係月頭

沙都子帶圭一返屋企既答案就係哩個

我好似個半月左右就睇哂海貓
好耐未試過日睇夜睇漫畫
不過我係劇情黨咁去睇
無好仔細咁推理

暫時想推，但真係推唔到
睇埋ep3睇下點

你地有冇愛?

總覺得禮奈知道啲野甚至有祭囃記憶

羽入

咪啪百合衫

有幾多個版本

第18話先行圖

羽入

你慢過我

佢第一卷be DVD 各4
分別在你買唔買figure,要唔要amazon特典
詳細可參考官網

羽入又最後拼圖?

應該開始回憶殺
上集入江已經比人送走左

新一篇開始
應該即係講沙都子開槍殺左梨花再loop過啦？

我估未必
直頭返去一開始梨花未返黎重玩之前沙都子發生咩事

諗起哩個應該係人型哈了
所以應該係舊版祭雜篇之後果啲回憶黎

似係掛

有樓主至愛

類似明目詩音

祭雜都由蘿莉34講起

似係講返沙都子成魔之路

唔通成篇都回憶

講返爆機之後 - 高中 沙都子成神之日

出下一季都係好事黎

我最討厭目明篇就係因為佢啲回憶佔太多篇幅

呢篇應該唔會回太多啦 應該改動少少補充返羽入點走同高中就返來

先行圖個羽入又喺度扮哂可愛
肯定有咩大陰謀喺後面

正氣師

個笑容好陰險

呢個羽入係正氣 黑羽入無咁快出來 應該係黑羽入引導沙都子成魔之路幫佢解封

希望沙都子會著拉姆達件衫

4集講返以前 仲有3集埋單 唔知夠唔夠時解晒ｄ迷

有對角好可疑

錯撚哂
沙都子係自己搞成自己咁

但其實好緊要
講緊綿流篇詩音既行兇動機

成個人都可疑

你最可疑

話說之前果個話推梨花落海果個支那考據帝係咪皮已收

竟然有羽入先含圖

我最正常

大石係鬼
fact checked

羽入係善良
Fact checked

咁我樓下公園個啊伯都唔係鹹濕

諗埋咗一邊 梨花應該要幫佢

先行圖羽入一睇就知正氣
fced

點解覺得啊伯一定係咸濕

係
沙都子依家等於啲廢老覺得自己大撚哂安穩生活
梨花係度搞事搞破壞

要放眼世界先係正路 梨花應該要帶埋佢走 出去做Mk妹 食唔同嘅仔 就唔會中意K1

真係好撚正

仲以為巴哈

所謂既業就係梨花自私食 無分享俾好姊妹

B站的
仲話睇34個拳頭似握住粒寶珠
其實我覺得同豆腐論差唔多
點解冇人話豆腐論係神分析

沙都子應該走唔撚到

所以我要入去救佢了

太執著K1姐 得一條仔係條村又幫過佢 佢出來見到我就唔同講法

因為你之前有正經推理
之後你再講豆腐論梗係冇人信

但問題係有人信

我發現崇騙1集圭一屋企個月曆有觀音
暗示啲咩

暗示做左觀音兵

係白羽入

觀音=梨花

邊個信

mipa is watching him

竟然冇人發現崇騙1咁撚大條線索
哩條友就係甲子園龜田幸一
沙都子唔需要圭一幫佢開cheat底下係甲子園投手上打到全壘打
原作vn要圭一係廁所同龜田串通先可以令沙都子打到全壘打
代表沙都子棒球水準已經達到甲子園級別

太空人

我睇佢講細節分析ok既
不過推理就算數啦

會唔會係麗奈係見到個觀音所以病發？
崇騙就係沙都子見到所以沙都子病發？
個觀音係御社神？

我啲豆腐都分析得好細節
你睇下啲豆腐切得幾細

有哂劇本

打撚左100年棒球

日曆隻手係沙都子隻手？

應該係

你點睇第一次係4x4x3
第二次得3x3x3仲要黃咁咁

所以圭一真係串通左反而會打唔中

4x3x3係沙都子切
等於36
代表高中沙都子既上圍
3x3x3
係梨花切既
等於27
代表高中梨花既上圍

唔需要
單純既運動神經既歷練
串唔串通
沙都子都有能力打中

用100年計算晒呢一球嘅角度仲埋要用咩力度去打 沙都精算師

屌都話單純練到甲子園級別
唔撚洗計

但係每次輪迴身體數值應該打回原形
反射神經同理
所以係根劇本打

你地睇得太多卡通
打波唔會計到數的

其實係替身攻擊

唔係計數
係依位人兄每次投球都係跟返同一路線投

開post先